[26/6] CCTVB新聞部採訪時被連轟幾槍變植物人祈禱區

咩事？無睇呢啲台